有冇人買Iphone係自用？

見啲post全部都係拎去炒

有冇人拎咗機用緊？

感覺如何

個人靚仔左 胃口好左

無

Hi 3*打手近排冇人買電話？個個po都見你,好勤力wo

用你老母咩，2020年60Hz，電仲細過上代

買嚟用on9，食炒價仲撚on9

咁你班idog狂洗板 有咩post可以回？檢討下啦垃圾

有

用緊12 pro藍色覆你
因為我apm拎機
Lunch 放工又無時間放
其實本身都係諗住自用

12 pro 256gb 自用

12 pro blue 256 自用

12 pro 256
太平洋藍
開心使用中

12 pro 256 Pacific Blue
收工去拎

自用

香港人唔好乜9都炒啦，炒9同黑警一樣死全家

冇人理samsung係幾可憐嘅，要檢討都係你啦，做咁多年打手3星都咁垃圾

勁酸

行撚開啦柒dog 影衰晒

利申係自用，pro 256 藍色

本身自用
但有錢唔搵咩

送咗部 pro pblue比女朋友
炒得個一千幾百不如早幾日用

揀左送上門冇首日拎機不過都唔諗住放

自用
藍pro 256 gb

我都係見60hz先唔買
我有用開iPad pro，120hz真係爽好多
雖然我都明佢唔做120hz可能因為續航力問題，但係都係諗住觀望多一兩年先買
利申：XS用家

觀念錯得好離譜
希望你唔好生小朋友

香港大至樓，小至7仔印花都有人炒唔係冇原因...

你炒賣導致真用家買唔到，你賺左呢一刻，到你下次有其他野比人炒到你買唔到/用炒價買，惡性循環，你自己諗

肯出高啲價嚟買既人
唔係真用家咩？

而家唔係買十層樓九樓收租一層自住
只係我買嚟自用 但有錢賺咪賺左先
遲下再買番